點睇youtube名人～少年英雄Simon lo

自稱美男主播
又多女粉絲，勁過達哥

封印自己嘅實力